過咗咁多年竟然仲有人信的士梁唔係鬼

唔怪得咁耐都一事無成啦哈哈